其實林鄭已經好配合大家

睇到呢度有人話有瓦解跡象，即刻返出嚟畀返啲火大家。